《打字兼職人員》堅定流？

我有位相識好耐的朋友問我對衣份工有無興趣

「香港/中國/台灣

我打算在此外宣一下打字兼職人員。這份工作是你只有手機，在那及任何時候也可以工作。任務多不勝數。想去買昂貴的東西或是去課金但身上沒$就快來賺賺$。只收一次繳付，絕沒多次繳付，真的不是在騙你。有興趣可來私聊」

世上真係有如此便宜的午餐？
有無人試過？

128 維園見